女權撚 定 環保撚 仆街啲？

女
環

我揀唔落
兩個都死全家

唔死都冇撚用

賤渣中的賤渣

加埋素食

唔駛爭 ，大家都咁仆街，齊齊仆街打和喇，Super

冚家伶而佢自己長命百歲,百病纏身,仲要講唔撚到嘢先係最好懲罰
講撚緊女權臭閪呀

要加埋同性戀

環保就唔好用m巾

2種cancer

是但

女權主義 即係 母豬主義

唔及蝗同蝻

個人認為環保撚主張真係對地球好,只係有D over

女權好似被懢用到極限,女權L係唔係都搬男女平等出來, 覺得係龍門任佢哋搬

所以.....

無嘢仆街得過女權撚

何來應該算係
動保+環保+女權+素食
如果無記錯

雖然我好憎環保撚
但無可否認佢地都係為環境著想
只係d手法同諗野戇鳩d

女權就好似只係為左自己利益

琴日既屎同今日既屎
都一樣係屎
點解我要將兩舊屎拎去做比較

我識果d素食撚都算正常
同枱食飯唔會見到肉就發顛
有碟菜俾佢扒飯就夠

駁五刀

奇文共賞

周黎流產手術都要開FB Live

因為佢地覺得係值得高興同喜悅既事

係yahoo睇到有人講女權L, 覺得所言甚是

Kl
講句公道話，一般港女並吾係咁差，我都見過好的。但有個好大問題係，今日港女女權高漲，受西方思想影響，但又冇法割除傳統觀念，搞到不中不西，不上不下，既要求自己有西式女性的權利，又要求男人只能有傳統的義務責任，即係佢吾想捱，只想由男人捱，自己要捱就係個老公冇本事。又有脫離現實的擇偶要求。好多剩女就係由此而來。 根本是香港女仔得寸進尺同有大食大的藉口,吾該睇下邊度生育率最低?不要說結婚生仔了,只是有難個陣時都不肯分擔一下,下老公不掂就即時想走,,,但她們為何要掩飾自己貪心同自私的特質,嫁個好男人,說要求不高,卻不肯放棄事業,認為事業愛情最多兼顧不能捨棄其中一樣,要不是說甚麼香港物價咁貴,靠男人邊養到頭家,要不然就合理地說結婚生仔天文數字,支出負擔很大,點解要一人比人半,不是老公比大半,我做女人生活是為了享福,享樂,結完消費用錢仲衰過未結,一大堆理由,女人本身是弱勢,本身是搵錢少,等等藉口腔尤其打正香港港式男女平等,維護女權的精神)點解要個女人捱得咁辛苦,女人不結婚,自己養返自己是天公地義,就算女搵得比男多久宜家香港社會女仔人工趨勢,愈來愈近,同男仔相差無己,甚至超越男性.但就算要她們付出婚姻上一半,和男友平分生活支出,共度患難,一齊捱,十個香港女士九個耍手擰頭,心諗:「我自己搵錢都叻過的男人,結左婚要同男平分開支,比一半,咁我結來做乜,自己一個不好?自己單身一個的錢充裕的不好」?呢個社會就是剩女,單身中女愈來愈多的原因.. 看似合理,但其實是香港女人不肯為愛情付出,怕麻煩,自私的心態,婚姻是為改善生活,如果是因為愛一個男人,願意為男方捱,奉出時間,付出心機,生b等,但香港女性只會說忙,工作很忙,要養自己,香港無「好」男人,結婚的錢自己不做野老公一個夠支撐家庭?但香港女性有幾多女性肯為男人付出?不少是話就話會比家庭,但有幾多是肯生埋仔,不返工湊b,香港愈來愈多伴侶是結婚不生bb,用錢點解未結是不想同老公捱,哂氣,仲要一定是受害者,自己付出的是陪男朋友的精神和她們的賭注青春,男人的錢算甚麼?香港女人永遠撇一個無用的男人的行為就像顧客一定是對的 說女人努力,獨立,要結婚,組織家庭自己就是小鳥依人,是弱者,想搵個強/靠得住的男人,(宜家你見到個現象是大自己5,6年甚至十年),有個咁冒既男人女人先至可以安心立命,抵抗困境 但一做野,個個都事業女強人,巾國不讓鬚眉,辨公室女權當道,當皇不讓,心機盡出,邊個上位邊個靠攏,機智聰穎 對自己不利既就會話男尊女卑,「帶有歧視女性心態」,對女性不公！ 香港女性咁搬龍門法,香港男仔邊夠你地玩呀? 香港女性不結婚變成大多數,香港男性要娶得起港女結婚就必然要支付大部分甚至全部,試問香港男人又為何要支付全部香港家庭的費用呢?